情人節發現自己戴綠帽

琴晚同佢食完飯就好早話要返屋企
原先仲諗住同佢大戰三百回合
點知我搭巴士遊車河嘅時候望到佢同另一條仔拖住手行街
條仔仲要係我個fd

好傷心好大打擊
條女係我初戀嚟
喊咗成晚
而家應該點做

屌好撚嬲
1000正皮公開閃卡

所有女人都係臭雞

3萬蚊！過夜呀！你條女雞黎架咋

當初仲話25歲結婚

你少少圖都唔放
就想厄正皮?

好傷心
估唔到件事會發生喺我身上

朋友妻執多劑

留名

3p完先分啦

要打j死去成人台啦屌你老母
而家我想俾全世界認清隻臭雞真面目
廢事有下個受害

咁一咩千正評 要放就快啦

假分真與假

咁一咩千正評﹐要放就快啦。

咁放啦
唔放點認清呀柒頭

我好亂
唔知點做
始終深愛過有啲唔捨得

屌你老母一千正評？
你真係好cheap 一千正評就出賣自己既道德

係囉你講一句就想1000正評？

同條女玩69佢放咗個屁

戇鳩﹐咁開乜柒post。

我又想喊

又撚精蟲上腦兒登仔

想全世界都知就直接放圖啦
仲要等一千正皮
等得黎 條女可能搵左下個獵物lu

前幾日仲玩得好開心

後生時戴下帽有助成長

你反屋企做飯啦

貼你就貼啦

個人咁cheap抵你綠
要放相就放相 一千正評？

又想呃正評 收皮啦
比人帽完都唔敢po 垃圾

放張相都要1000正皮 抵你比人帽
放相死全家

波台假膠
祝你之後條條女都派帽俾你

返

原本覺得呢啲topic日日都有, 無咩興趣
不過見你係radiohead

屌你都唔撚型嘅
係我就即刻po相

圖啊 屌你老母

樓主放唔放都死全家

綠帽唔怕帶, 最緊要除得快.

退一萬步諗,
如果你同佢可以拍拖拍到結婚, 之後你想甩身想去玩都無機會, 係咪先?

好好地去做下自己鐘意既野去散下心吧

when you were here before couldn't look you in the eye

im not here
this isn’t happening

你個friend 就正 可以同你條女大戰300 回合

Karma police, arrest this girl

又要過千正評

ive given all i can
its not enough

放啦屌

可能係我睇錯啫

She runs run run run

whatever makes u happy
whatever u want

希望你之後唔係唱

Justtttttttttttt
DONTTTTT LEAVEEEEEEE

Don’t leave

im not living
im just killing time

出圖都要呃正皮

問清楚先

共享女友

And it's too late
The damage is done
The damage is done

善用起底功能

Dreamers They never learn

轉聽Arctic Monkeys好嗎?
My love, when you dream them up oh, Flo
Where did you go?
Where did you go?
Where did you go?

My fake plastic loveeeee

She looks like the real thingggggg
She tastes like the real thing

so you think you can tell??
Heaven from hell
Blue skies from pain

屌你，放就放啦

留名等閃卡 走數一世冇女

唔多啱喎

wish u were here

後視鏡裡的世界 越來越遠的道別

你有冇同佢對質先 講咁多

抵人畀人帽啦屌你老母

唔理你真定假膠
我都係情人節朝早戴帽
條女之前仲要比人無套中出
我當咩事都無發生過

user name

係就快啦

咪撚放 on9

Sorry 囉，我尋晚唔記得用套，佢話今日會俾你中出一次當無數

You listen to Radiohead?

留名睇走數

無圖點比正皮呀

好假

年中唔少你呢類廢柴開post呃like 有理無理負皮左先

打撚柒你個fd 公開條女所有衰野
佢不仁你不義 要令佢身敗名裂

希望呢個只係樓主第一頂

幫推

點解食完飯要分開走？
利申：中文U

晏晝約咗佢食飯
到時當面對質

開名 唔好再比尼d女係世上 呃錢 呃食

圖都無一張死假膠，祝你日日戴綠帽

唔想知你喊唔喊呀
放閃卡啦仆街
再唔放你老母都喊㗎喇

報復

抵你比人笠綠帽

lm食花生

lm

呃正皮

帽事嘅

收皮啦圖又無證據又無，放張相都要呃正評
睇死你去到一千都唔撚會放 又驚乜乜77又有感情，抵你比人帽啦死垃圾9

咁快有1000正評

Lm

1020正評 圖呢樓主

我黎睇yes卡的

夠1000

閃卡就唔使啦
樓主自貼啦

1000正評啦喎，閃卡呢

言出必行呀
唔係祝你成世拍親拖都戴帽

閃卡呢？

閃卡呢屌你老母

樓主係波台常客

1170正皮

圖呢你老母

過千啦喂 樓豬

圖呢你老mo

拍咗幾耐

夠正評啦樓主死左去邊呀

閃卡 朋友

閃卡呢

過一千啦仲唔放？

屌你老母 祝你一世單身

中出飛

過左1千啦閃卡呢

執朋友一劑

假膠又撚人

原來情人節單身都唔係最慘

圖呢屌你

閃卡呢屌你老母臭閪！
我話你聽 你開得個咁既post
我話知你猴子偷圖 你點都死返幾張閃卡出黎
屌你老母臭閪！含家產

圖呢

留名跟進閃卡

樓豬依d垃圾抵你俾人綠啦，講得出又唔敢做

圖呢

閃卡？

圖呢屌你老母 又呃正評

閃卡呢屌你老味

我就唔撚信你會放

樓主 我地到咗啦 你喺邊呀?.jpg

閃卡呢?係咪要問候

樓主係舊登疤狗會然？

圖呀仆街

求其上網搵張閃卡貼上嚟都算吖 , 一啲誠意都冇

屌你老母圖啊

女人係變得好快

利申 識樓豬

垃圾樓主被人講中

今次唔放圖咪等下次先放囉

垃圾樓主社會敗類

屌你老母
抵你俾人帽

圖呢dllm

連登仔又比人呃

樓主死全家未？

圖呀屌你老母

起底睇下啦，擺明假膠

圓呢？

2千都黎緊啦 圖呢

好心你地爭氣啲喇 見到一千正皮仲未出閃卡就開始落廢評俾垃圾波台狗地底泥喇 仲咁多正評做乜春

一個鐘1800

屌你啦 戴帽都唔敢po上黎
冇撚用

樓主咁撚廢相都唔敢要一千正評
抵你戴帽

說好的閃卡呢

假膠 draw attention

樓主無閃卡死老母

係囉 男人黎架嘛 係放就放啦 使正評咩
Btw你咁正義我建議你唔好入呢啲post你會快樂啲

走數撚俾人屌成世屎忽

啱呀，不過唔係同你結

垃圾樓主

hello moto

真係抵樓豬俾人帽

屌你老母樓主，圖呢

屌你老母

2000都黎啦柒頭
戴一世綠帽啦

喺連登昆正皮真係話咁易

圖

She looks like the real thing
She tastes like the real thing

相都無張，點撚認清隻臭雞？靠心靈感應呀

關女人咩事
我前年情人節都俾男仔帽
個女仔仲係我有留意開佢ig 覺得佢幾靚 份人幾好
點知幾日後(情人節嗰日)就俾我見到佢地喺7-11拖住手

樓主我們到了

樓主廢撚到 圖都唔敢放
唔怪得戴帽

除咗頂帽就ok

我就留名睇下你條仆街 1000正皮嗰陣放唔放
唔放你死全家 以後個個女友都俾綠帽你戴

閃卡呢？屌你老母

樓主放唔放都仆街死

就算1萬正評都冇架啦，假膠

扺你死啦 2000幾正皮都冇圖 證明你份人好極有限

垃撚圾！咁耐都未有圖

抵樓主情人節被戴綠帽

樓主仆街死

又扼正皮屌你老味
假膠死全家

波台狗都信 真係成班弱智

10

波台狗

no suprise

相呢屌你老母

放過正皮數你唔撚放圖我祝你條廢鳩成世都係綠帽人生呀含家產

屌而家呃正皮嘅post都咁多正皮
入到來先知無料到
戇㞗連登仔

啱啱同佢食飯佢喊晒口話唔係
仲打咗俾伯母證實佢食完飯真係返咗屋企

樓主老豆戴綠帽

樓主上水

同人拖住手送返屋企，仲係後樓梯推車推左陣

兒登鳩up幾句就二千幾正評，你話呢度仲有無得救

樓豬再扮野 我就屌到你老母變爛花閪

d女好撚估惑
一早同老母夾晒口供啦

親眼睇到都可以唔認

閃卡呢 就黎3倍都黎緊

兩個人感情都係講個信啫
而且我唔想同佢分開

on99戴綠帽都可以原諒
希望你係假膠

樓豬無圖就冚家鏟啦 戴九世綠帽

假膠呃正評

圖？

𨳒你老母
我唔想知你兩條友搞乜
我剩係想知閃卡係邊到

閃卡 ？

咁快d準備結婚d野喇
個仔跟你姓定你個fd姓好

唔好咁啦喂
被人呃唔緊要呀Ching
唔好自己呃自己

等你公開

條女過完情人節發現樓主條傻閪咁撚好呃 做完萬人插都可以瞞天過海

屌你老母呃正評 鬼唔望你真係帶綠帽

我係黎睇閃卡

樓主係邊 ?

圖呢屌你老母

三千都嚟緊頭喇
肯放未

求其上網搵啲閃卡交貨都好吖 垃圾樓主

咁你去驗眼啦，自己個friend同自己女朋友都睇錯，有幻覺

又作故仔呃正評
乞正評嘅 無個可信

你無戴綠帽係一回事
你話1000有圖
唔該你做返個男人

4000正皮都黎 閃卡呢？

連登仔又俾人撚 一睇就知假膠啦

你信臭雞同佢老母都唔信自己對眼

樓主自己睇

我有樓豬閃卡

閃卡呢
唔係條囡講兩講受番呀

樓主正廢柴

1000正評蓋過對綠帽女既憤怒 搞笑咩樓主

ptgf

負評 封鎖 上一頁

唯萎(勁廢).jpg

on9.
伯母夾埋呃9你ja
查google map 行程日誌

仲得閒上來開post應該無事

假膠

樓主 你好嘢

屌

樓主我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

垃圾樓主含啦

大快活啲煲仔飯幾好食
頭先同條女去食
服務又好

食屎啦屌你老母

樓主搵過件啦
我指ff另一件啦，故事已經完左

樓主個ex幫我含緊

相呢？

On9假膠

又係波台啲假膠

樓主垃撚圾

I know that feel bro

抄燈仔啲正皮真易呃

找數啦綠燈俠

連登仔質素，一張圖都冇都可以呃到3千幾正評，我就負評左啦

抵撚死啦樓主 祝你黎緊果幾個都係帶帽

抵你帶帽 做人都冇口齒

ho ball

放你就放啦 屌你老母 仲要1000個正皮
唔1000個負皮咪算好囉

有話同你結咩？

相呢?

圖都冇